蕭生：首有示威者認暴動

佢咁老上晒岸都仲留意時事算係咁